[突發] 保方考慮退休!!!

Italy and Juventus goalkeeper Gianluigi Buffon will retire at the end of the season unless his club win the Champions League.

The 39-year-old hopes to play in next summer's World Cup and would extend his career for the Club World Cup if Juventus won Europe's elite trophy.

The Serie A side have been beaten in the Champions League final twice in the past three years.

"This is my last season and I'm pretty sure of the choices I make," he said.

"One or two more years wouldn't add or take away from what I've already achieved.

"The only way would be to win the Champions League. At that point, to try to win the Club World Cup, maybe (Wojciech) Szczesny could play one game and me another.

"But I think with a goalkeeper like him behind it is normal that next year I'll stand aside," he told Sky Italia.

Buffon, who began his career at Parma before joining Juventus for £23m in 2001, was named goalkeeper of the year at Fifa's The Best awards on Monday.

He won the World Cup in 2006 and has also claimed 10 Serie A titles, four Italian Cups and a Uefa Cup, but has never won the Champions League.

退la 呃飯食嘅撚樣

方ching都呃飯食

佢都叫呃飯食

拿隆馬上位了

佢最勁果陣,丙朗美斯加埋都未必入到佢波
你得咩

兩場決賽失四球就好退休啦

未必
你老母都未必唔係雞

樓上d 保方迷洗吾洗咁惡牙
近幾年完全唔覺佢有乜咁勁
成班爭住敬老

agger
講到幾撚勁咁
歐聯決賽主場輸比皇馬1:4

依家唔好話紐亞
迪基亞都勁過佢

成日講舊時

米系 早十幾年就勁
前排打疤 中龍就入

迪基亞勁過紐亞喎

廢老

打意大利國家隊都比西班牙sm啦

肯退未